點解我地要跟住仆街政府劇本走？

利申非五毛風向撚，純個人意見拎黎討論下
發誓我係五毛死全家！

首先睇下呢篇野

入面講左一樣好重要既野，點解唔等人權法過左先出黎繼續勇武繼續裝修？

係，我知道大家都好撚憎黑警。但係基本上班仆街本身就弱撚智唔推佢自己都跌落屎坑，咁做咩同佢癲？

而家邊個急？係政府同黑警，如果期間我地休養生息兩星期，你估佢地會唔會急撚到瀨屎繼續露出馬腳？

千萬唔好衰收尾，無國際支持我地真係立刻變新疆架喇。

希望大家冷靜思考一下

推